有冇絲個個月都屙m屎

嚟親m都屙爛屎

正常

中醫角度係宮寒
有機會調理下睇吓會唔會有改善